13歲中国女童疑看了女同學傳的紙仔 被對方持刀捅傷

在湖南永州，一名藍山縣的梁女士周三（18日）向內地傳媒反映，自己13歲的侄女，被同班14歲女生持刀捅傷多處。梁女士稱，事發在周一（16日）下午，當時由於學校開例會，課室內沒有老師，自己侄女的同班14歲女孩傳了一張紙條，在課室內傳來傳去，不小心丟到她侄女附近，侄女撿起來看了一下，傳紙仔的女孩就跑過去將紙條搶回去，並叫喊：「看甚麼看？」侄女回答：「看一下也看不得呀又不會死人。」女孩回話：「會死人的」。然後，拿出隨身所帶小刀向她的侄女背部捅了幾刀，侄女起身逃跑，女孩追着又將侄女的手臂劃傷，臉部也受了輕傷。

據悉，受傷女孩父母離異後，跟隨梁女士生活。目前，教育局已經介入調查，具體有待官方通報。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/chi/1927081/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E4%B8%AD%E5%9C%8B-13%E6%AD%B2%E5%A5%B3%E5%AD%A9%E7%96%91%E7%9C%8B%E4%BA%86%E5%A5%B3%E5%90%8C%E5%AD%B8%E5%82%B3%E7%9A%84%E7%B4%99%E4%BB%94-%E8%A2%AB%E5%B0%8D%E6%96%B9%E6%8C%81%E5%88%80%E6%8D%85%E5%82%B7

爭d就可以少一隻蝗蟲

隨身帶刀

天仙下凡，幫佢刷首抽
中國又贏

會死人的

支那人真係畜生黎

我欣賞條𡃁妹言出必行

狗咬狗

佢挑釁人在先 人地保家衛國 好合理

睇吓渣嘛 又唔會死嘅

講得出做得到

湖南人

生蕃

說到做到

人地對張紙自古以來就有實然主權，幾時輪到佢說三道四?根本佢搬石頭磕自己的腳

睇出睇入, 殺我丫苯